落力為細佬 笠番個膠套

我要是冇笠它日後難做 它可保我跟你免病痛煎熬

終於有人回啦!

入返黎睇自己既野有無面紅?

寫得幾好

有冇全首

我要你戴它 先至做愛吧
你要維護我性液別留下
減低感覺也不怕 記住要笠它

唔講咁多 即刻搏咀
你話笠膠套，我就話笠保鮮紙

唔係教會post喎巴打

無睇格離post咩

咩叫落力為細佬
我就話笠番個膠套
唔講咁多，即刻搏咀

冇呀